拉舒福特 連加特 廢撚到呢

進攻終結者拉舒福特

連加特影都無

好過鍾c 啦

渣到

呢2條友上波台9up就叻

英撚。

仲衰過2&b

搞笑黑鬼孖寶

加埋Phil Jones
D英撚真係垃圾到

係

iwobi有腦d

山神呢

系

山神不過不失啦 但要山神去頂波真心弱撚智

好波

自己好好反省下啦

有口話人無口話自己

普巴係岩岩算係咁啦

曼年陣中幾條英撚都係搞笑

掛住上連登

換哂兩個

早早換啦屌 廢西到